[推到完場] 曼聯 對 韋斯咸

Kick Off : 1/12 4:00

The thoughts of everyone at Manchester United are with @ChapecoenseReal & all those affected by the tragedy in Colombia.

#ForçaChapecoense

😞

不了 會輸的

又係樓主

超新星華麗留名

唉

不了 Miss單刀嘅垃圾

屌你老母樓主

不睇了

駁唔到...

今日積下口德啦....

樓主靚仔po霸

今晚又係出和波11人？

韓廢開post=輸波
出連加特=輸多幾球

不了

真係垃圾，不過nick young 都係，今日潮人又豬了

韓廢開po=贏

和

呢度用app一回就睇到，以後追live唔駛用web

快過live, 被人劇透

屌又係wow

出你條垃圾咪失分囉

屌 你開post幾可有好野

好心韓廢收手啦
我想然波呀

今晚我出場各位放心

樓主有冇玩精呀😏

筲箕灣華西華麗留名

今晚終於到我出場

小豬

今晚輸波戰犯選擇
1. 韓廢
2. 月巴
3. 盲佬
4. 小豬

馬會開即場阿記唔開曼
證明又係0:0西波唔洗睇

不要再說了

屌晒你地老母

費sir班底留名

Ho ball

BREAKING: @WestHamUtd Diafra Sakho out for six weeks with thigh injury. #SSNHQ

西波西時間

出邊個都未驚過

留名

今晚應該睇唔到了

聯賽入完曼波先傷

寒廢你個仆街

撐韓廢撐曼聯

又嚟真曼考驗
好撚眼睏

又係韓癈

今場贏波，爆梳b地址

去到邊都係樓豬

G持

西波西時間 你睇埋我個份

要返學，不了

不看了 西波 西830

走堂囉

考試照睇

poly讀咩科爸打

daddy被針對、逼害

mk仔

Cls,飛機盃都出雞巴

now有無得睇？

迪比

想睇兩個出哂？ 睇住一個唔得？

咪有馬屎眼囉

我係咪被打入冷宮？定傷左？

長傷

屌 你件垃圾：連柒兩個post

無呀

咁不了

垃圾engine仔

又出污泥

😍

希望佢真係換豬哥

贏硬

幾時有勝利11人睇?

有link 未

加油

wk13都有exam? car黎？

睇半場算

有無link

擺左小豬幾場後備但係出都唔出下

呢個陣普巴換卡膠,聯賽3分已袋啦on9

上幾場把握力問題多d
其次係輸on9 波

acestream://35b23290b2bc6aca1205b32830673672f171aa99

ddg有d眼濕濕

有無電話link 咁凍唔想坐係電腦到

求sopcast

靚喎

262410

ibra !!!

我屌你老母 唔一早咁出on99

廢老.mk

廢老

伊巴

1-0

馬仔又唔傳比伊巴自己死去

1:0 廢老goal

咁快miss左個入球

朗尼>mk>伊巴 good

咁快

証明係聯賽先出事， 杯賽歐聯都好地地

邊度歐聯?

LIN +福打邊見到都知失分

朗隊賽係勁左好多

打到第97分鐘先入到波

咁快入波

有卡膠同冇卡膠

9up當呼吸

都話mk仔

mk

Mk ftw

Mk 第一個助攻

第一次係呢邊睇即場post

屌我仲玩緊fifa
入來見到1-0以為又輸緊

後腳傳得岩岩好

老豆死都唔信Mk 係要出垃圾Lin同福仔打邊呀啦

朗尼好勁

browser 上呢個睇

ibra 同馬仔唔係不和都無人信.....

屌

廢老獨食

卡神啲波

笑撚左

兩個key pass

廢老第一球-6

比mk入左啦

咁都唔撚傳

daddy 總勝率4成左右
朗尼正選有6-7成

肥西差d又助攻

獨到咁

廢老同馬仔

lin 條柒頭除左fa final 個球仲有咩好波

朗隊上晒力

咁無人mark佢, 都無錯既...
係射得差姐

屌你 伊巴 3打1 都唔入

係 廢老無本心

r霸入左個遠射牙

馬仔

關馬仔咩事 呂布是但傳比mk同馬同入啦

馬仔都上力啦喎, 雙wing is back

馬仔有返突破

不過廢老啱啱果球唔傳又無所謂
空位其實一樣 但真係黃金機會囉

拎黎打JJ 架姐R霸

講緊之後果野 左邊空晒都唔比落去

其實連格幾好 青訓都反

又話怕摩佬唔用

証明肥西呢條仆街唔屌唔鬆化，係要雪下先有態

梳好肥

Mk

係幾好，不過唔係正選料

頭先個龍應該直紅

mk一巴巴車落去摩佬到 hehe

mk幾好

mk 好fit 好快 最緊要波底好
睇黎岩獌用

連仔今期紅呀
又整左lihkg

不嬲都肥底偏瘦

Rojo

唔好笑，再度過

Mk好撚勁 一早要用啦
依家打左3個月先再夾

Rojo個頭

落河夠勤力

Rojo個頭想點

講真rojo幾場正選都踢得幾好 好過炸彈17多多聲

屌 做乜9頭先 門前skill move?

差少少有penalty

聯賽西波 盃賽咁勁........

打rubgy咁

馬仔都回魂

有無sopcast/ace以外既link

華西快放好勁

Rojo守算係咁
但用波真係曼聯最廢中堅

馬仔肯試下過人好事黎

朗隊都咁屈...

無錯
青訓呃名額唔錯，但真係後備料
控球勁差

朗隊好銳今日

Facebook : doofootball

用波好 不如用番盲

連隊長都似樣少少

隊長功架十足

thanks

好過細緊先

真係唔洗咁執著青訓
買d 後生仔返黎train都可以好好
岩用要緊要
lin 本身應該左翼黎, 依家成日打右

睇緊呢條

agree
曼聯個名單太多一線球員
唔輪到連格

mk d 功架真心屈
隊長都有d come back feel

班大帝一有罰球驚撚到

肥西今日咩事

馬仔今日做咩咁獨

用波有卡神同hehe就得了，中堅最緊要唔好派膠

我盲季初啪住拜利, 三連性牙

馬仔呢球射到

感謝馬仔提供笑話

其實果個位比晒佢走 要射架la 唔係實甩

乜唔係攻中咩，無速度控球差

黑美斯都要比人雪 你獨唔獨

馬仔加油呀

以前D防反返晒黎

rojo 打中堅通常唔蠟頭 打閘就Gel 到靚一靚

daddy做咩黎隊波咁sharp? 啲反正拍得住3叉時代
肥仔又突然換左替身咁

比d時間馬仔,
佢已經好過牙朗初期

跟住派左2場膠

點解今日咁多快攻 係咪因爲冇左普巴

Martial mata mk

Ronaldo rooney tevez

隻左閘想點

坐到傻鳩左 ？

講真 呢個陣差mata 就屈到仆街

好正今日啲快攻 好心就唔好再出連福正選啦

馬仔雖然貴左啲
但天賦真係同牙朗有得比😛
係睇下成唔成到材

馬仔係咪開始適應到撞牆期

因為摩佬放棄左聯賽

因為對面焗攻，無大巴

v92 時代佢打過下左翼, cup大位射唔錯, 好過馬仔同迪比先
不過左翼太多人, 佢無得出
amf就唔多覺佢勁過, mata 朗尼都好過佢

呢樣真

馬達換朗肥

呢個陣 唔要廢老加馬達

估唔到rojo踢中堅咁鬼勁

自膠 朗肥換馬達

隊長造波
廢老 同 隊長可輪換

但肥朗呢場我覺得暫時首3名踢得好

屌Rojo個頭真係

咁我幾時先有得踢

今日朗隊未派膠

Rojo今季踢中堅突然勁左好多

空氣流海

今日d彈彈波爽

我地敢帥幾時有睇錯人

近排好左

通常唔重要嘅比賽佢都踢得特別好
好似係

其實點解冇人話jones 踢得好

但今日特別柒

輔換la 或者一線替補 補martial 同廢老

又係rojo~~~~~!!

嘩 屌rojo 勁

好撚型rojo

呢下好撚型

難得佢仲未傷過

rojo 打返世盃果陣個態
果陣係最佳十一人黎

Rojo又截到

rojo

屌 Rojo 食左春藥 ?

落河今日咩事

下半場Mata換肥西plz

我覺得換廢老好d

smalling傷完又要爭正選了

真, 朗隊近排雪一場出一場, 仲好過伊巴

阿狗輸緊兩粒

shaw 站位真係好穩陣

今日個個d殺波都好準， 係咪B仔開左精讀班？

佢唔傷就等於好 所以唔洗講

佢應該點都估唔到宗師同落河會踢得返起

Me一野食晒位

雖然老豆隊波仲好唔穩定 但真係睇到係融合同進步緊
唔似早2年踢極都係一pat屎

阿狗又俾聖人sm

會反cap，不了

阿根庭佢不嬲都有正選打 打得幾好
係曼聯發揮就好飄忽

自從朗隊第一次放後備佢就開始留鬚
見到佢d 決心

修仔咁勁 2隊正選陣

不得不承認，歲月不留人

肥西咁早熟，踢到依家開始跌watt算係咁

華西走到咁前嘅？

嘩華西呢球靚到
可惜mk 夾唔慣 唔知華一招

仲有讓2個12碼比普巴同馬仔
睇到佢真係隊長風範

華西企到咁中間

聯賽老老實實出番呢個陣 唔想搞咁多

應該就係 未睇都知佢會9ban去中間

估佢唔到，以為又鳩斬

皮耶收撚皮啦屌你老母
歐國盃踢鳩c朗

隊長生性咪好囉 你唔鳩大家輪住同你含又點話

摩佬：不了，聯賽出返Lin福兩翼

聯賽應該又會普巴換卡神

不嬲馬會Juanfran 咁

福仔呢

肥西指揮官

不了.留返你自己含

宗師唔係成日傷其實幾好
夠熱血

普巴冇後備？

停賽

5 黃停賽

當買佢番黎果陣係23歲，依家36歲會睇得舒服d

daddy: 不了, 我要證明我識用青訓

Jones後腦傳球

隊長今日啲比波又爽 又準 又有創造力 好好j

肥西今日

好撚勁

Jones唔咁玻璃其實好勁

伊巴又獨食唔傳比馬 sosad

屌出聲

睇廢老好似想跑數咁既樣

廢老到底想點.......

D把握力 真係好差

馬仔今日有d急

傳兩邊都有波入啦

馬CL 生性唔該

馬仔等咩呀

馬仔浪費左mk仔

你唔記得馬啱啱先射上太空？

年尾追quota

當年jones smalling Evans 3個最鍾意jones

可唔可以換走呂布 好撚獨

佢空哂以佢射術其實射得過

廢老今年好似係神射手 + 數據都幾好

仲要岩岩入完波都比人屌

又唔傳 mk慘

Mk波都唔控即彈
曼聯攻唔入其實同廢老普巴打法好大關係
D波太慢好易守
十足v92果陣咁
但係防守又冇果陣咁好

諗住伊巴黎, 都唔洗佢一個搞掂哂
淨係想佢d射波好d
點知都唔知失左幾多個黃金chance

依下廢老又ok

處理得好少少得唔得呀

唔明點解你地咁針對廢老
佢起碼中龍喎
馬仔射上看台點解要傳

今場兩翼起馬見到級數, lin同福仔真係不了

英撚

前鋒用福仲好

Mk 依家做既野係咪就係hazard 做既野

Shaw

朗尼

因為平時都係咁
聯賽失d chance 真係好似黑碧咁

翼位我客串咖咋wo

肥西又想刷助攻

Shaw到底係肥左咁多定係大隻左

咁撚勁既肥西

屌你牙廢老浪費我地隊長球直線

Ddg

ddg

Yes

躝啦廢龍

ddg 又派膠

福sub出黎撚人30min 好d
打正選成日都無表現

迪基亞做咩撚野啊 今年9撚左咁多

屌唔落

1:1

Ddg又牛油手

de gea

真係好on9
成日幾球機會都唔入 又比人追返

比人倒戈入波

神救果時訓左？

有前就冇後
有後就冇前
點揀好

20萬週薪keeper, 笑左

又比自己青訓玩撚死左

神救係有 但今日真係好多9波

聖人都有錯...膠一球就要人躝

今年真係柒多左

十足打FIFA UT咁

梳的錯？

今年穩定差左

發覺最近經常性迪基亞冇表演機會就會攤凍哂容易比人攻兩野就入

羅美路上場出clean sheet, 勁多神救

一次半次就話姐 今季都有好幾球應該接得到既都失

聖基亞不再聖

今季ddg無上季咁穩定係真

果條傻鳩黎
唔洗理

失手姐比次機會佢

今年係咪鬆懈左 印象中今季唔係第一次

佢呢幾年幫我地拎左咁多分 大家唔好咁啦

穩坐西班牙正選之後好似屎左

唔知邊個講過 一個勁龍門係應救到既要救哂 得閒一兩次神救就可以

唱緊咩？
我只聽到ashley flecher

Buffon neuar都派過膠啦唔好咁啦

其實牛油手係keeper最基本唔應該錯
同失近柱一樣

你話佢飛撲錯比人就話
企定送比人 = 中堅比人一fake過

聽到shit

冇我係爭d

無屌佢 不過佢應該要有一號龍嘅知覺囉 今年成日都唔集中咁 又成日9衝出黎出迎

插水？

自家青訓喎

轉左行守龍？

個網真係好勁!!
岩岩新增左icon

係

就係自家青訓入完波都仲慶祝先比球迷唱歌屌佢

Yes 無你都只係爭d 有你就完全唔掂

E巴真係0機動性

we never sell shit呀？

屌 廢佬真係好鳩廢
比你每場入一球又點
場場都要射十鳩幾下先入到
平時係場上又妹下妹下 慢過西咁

馬仔 mk好掂

一追平成隊好似9踢咁

Agger

講到天下無敵

廢老一係毒 一係唔攞波
比佢入到粒又吹唔漲

ddg可能仲傷心緊未集中到呢

個fd岩岩空難死左

多得曼迷j得多
j果d 通常好廢, 天使, 伊巴, 普巴, 迪比
唔知乜水反而勁, 福仔, 馬仔

E巴哂左太多餐士

咁朗尼算邊類

反反下又勁, jj 下又廢

盲warm up

諗住半場訓又未贏到

韓廢

一早話DDG手法唔正宗

應該換走梳

我盲

踢左邊都唔錯既...
中堅真係不了

比人無限中出

咪又和波

Shaw又傷

要加時都唔知睇唔睇好

輕鬆馬仔

Mk+馬仔

2:1

又唔似同廢老不和wo

mk好似助攻都唔開心咁既

華西

呢球要賺華西迫

Mk 2助攻

馬仔射得好有信心

馬

mk 2個助攻

mk I love you

mk 2 assist

華西mk馬仔

朗肥瘦左岩岩留意到

Mk 2個助攻

聯

我都覺卡膠即刻扯佢去慶祝

終於有球睇到下咩叫把握力

Daddy Tune好未 tune好就博殺聯賽

而家係tune好唔出你喎

一睇就知其實mk融入唔到，同佢地唔fd

聯賽出pogba no mk

多鬚塊面好似打左陰影咁姐

希望一月唔會賣走啦

blind 左閘

朗隊啲tackle

肥西拎波同傳波都好左

賣都賣迪屁先

左閘先勁d
v92時代@fake低過人兩次

唔想又一個de maria
世界級但要走

tune 咩丫
杯賽d 入波咁輕鬆
返到聯賽老鼠拉龜咁

華西呢球搞咩

其實點解要半場換梳

講真 把握力黎講
martial 真心隊內數一數二

無論咩比賽都係西

隊長D火爆性格都番黎了

因為下場比佢正選？

好似話傷

其實諗諗下 普巴多9餘

自己跳都吹

平安鐘

依家先知？

Jones

心水清

jones

一係就普巴換伊巴 呢個陣就差唔多
但mata 又唔知點

都話要買黎跳舞咯， 講過好多次

Fifa 迪屁其實幾好用

Mata Rooney Mk 3揀2輪住出

費sir 一早知佢咩料la

Mk又做咩

朗尼又有key pass

已經唔記得左迪比屌。曾經j 到出血 咁細個神射手

朗尼又想助攻

比個助攻肥西都唔得

啲傳波好毒

彈彈波

笑咗

馬CL 生性啦

不了
除左打布老日, 真係無一場好

屌你老母換小豬出黎抖下氣得唔得呀
知唔知買左咁耐出得幾場我好撚想睇呀

迪比 曾經對佢有寄望，不過最後都係失望

Ronney真心踢得好

讚壞左
但你諗下 其他d 把握力都係屎黎 除左朗隊
我最愛既小豆就比雲膠賣撚左屌

論陣容深度同闊度 我曼根本全英超最好
係唔知點解可以踢到咁西

Mk mata 小豬

開頭以為佢黎係replace 卡神
點知都係卡神先過佢

一開始我地睇到個陣直頭覺得有望歐洲第一添

全英最海鮮就有

而加呢個係8強？仲有邊幾隊出左線

今日朗隊個態呢個罰球應該十成入

阿狗應該bye bye

呢球肥西又傳得好靚

認真答你， 因為d波唔係3點就4點

打fifa 真係好似挑皇馬巴塞

fifa 真心數一數二

肥西今日幾錯

傷勢加陣客唔穩定

伊巴呢球

唔怪之得今場波順左咁多，快左咁多
原來無左普巴d多餘上腳

有冇發覺朗隊同有級數既隊友特別夾

射門力量絕對99 唔係個波彈走個方向係內旋返入龍門個肚 就入左

其實只係2:1 唔好咁老定，留名88分鐘2:2

馬仔好波

靚

3:1

3比1
馬仔

把握力

級數真係級數

馬仔2粒

一講完就3:1

ibra

啲組織

入兩球

e 巴呢球靚到

馬c L~~~~~

廢老呢球傳得靚

馬仔終於返黎

邊個仲敢屌廢老

廢老啲傳送

勝利11人出得發未?

無論出rvp, 小豆, 貝巴, 伊巴
都要有朗尼先踢得順

老野終於做到野

依下真killer pass

好波

快啲換小豬出黎

如果入唔到應該柒到飛天

E巴呢球傳落去靚撚到

唔好咁開心住
杯賽大炒人, 聯賽失分
今年係咁

屌就要屌架la
d 把握力同機動性真心低
年紀問題
但係傳波同射門身位呢d 仲係世界頂級
今場無左普巴 真心順到

爽呀馬仔2球

朗

有卡膠真係順好多

要加埋無普巴？

朗隊唔知有冇機會入一粒

點解同上一場差咁遠？

朗隊做咩勁左咁多

廢老又唔傳比mk

原來呢隊波真毒瘤係普巴

因為唔比mk 正選 屌 on9摩佬

數據上佢連助攻都未有

普巴有卡膠豆住都勁好多

因為冇咗

仲有福仔無態
又要出lin 仔

認真 肥西keep 到今場咁既話
真係反唔落

肯定如果普巴係度唔會有即彈即走

成隊波最多餘既就係普巴

豬！！！

摩佬

豬哥真係有得出?

小豬warm!!!!!

小豬熱身

豬哥熱身

有普巴就球球飛上九樓咁高

小豬熱身！

一聽到啲掌聲已經估到係小豬熱身

小豬換hehe比佢抖下啦

要3-1先有得出 2-1我都覺得冇份

摩級落地獄屌

如果卡神+普巴就2個都慢
hehe有活力ｄ 喎

出連=打少1個
出mk=1.5個

小豬熱身揮手

寧願換卡膠，即係聯賽有卡膠睇

jones 呢下打返身價

隊長今日勁到❤️❤️

落腳幾準

好似聯賽都一般
今場WEST 都唔壓迫

果陣未買佢之前 d slide tackle 真心好勁
呀朗都比佢鏟到hihi

hehe越打越好

Jones keep到 smalling係咪走得

比得廿分鐘 點表現
mk 係我心目中全隊最強

費SIR 旗下, 奧沙鍾斯呢D 好好用

奧沙守龍都掂

上年救全家，今年差左dd就話要走
咁ddg係咪又要走？

冬季轉會名單（理想）：
賣
爆炸
迪比
大米

冬季轉會名單（現實）：
賣
mk
大米

再入
後防

今場有mk,成條右路出返黎，上場好似無右路咁

賣mk即反摩到底

其實出MK 睇落順左 係因為 MK 跑埋廢老d 位

唔過
摩佬換佢正契弟撚樣

都係個句 其實有無料就好易睇得到
smalling degea 就梗係要留
最應該走既都係荷蘭幫

老豆係咪停賽？

Jones bailey smalling rojo 點排

Jones smalling 輪換
Bailly 再加買多一個正選

咁想馬仔戴帽會唔會好過份

唔過份

Mk 出波落點好好

如果唔換小豬我會喊

屌講起又講
c9同hehe 輪換又唔肯 明明兩個功用一樣

呢球唔比廢佬 朗肥心急on99

會唔會紅隊長架

賣大米 如果華西傷左咪

今日朗隊好勁

但好似唔係好識出高波
係咪斬唔到比廢老所以成日冇得出

唔一樣wo

c9 拖後d?
但而家出普巴 hehe 迫住拖後 打唔到box to box

廢老累了

好似未見過肥西個種又高又慢既出波
多數地波 中腰

仲唔換人

Hehe攻強守弱 C9調轉

升件青訓都好過大米啦

當初hehe買番黎係打防中咩

C9 擺係到唔用又係唔知做乜9

唉 衰起雲膠d 買人政策
三隻左閘
如果賣大米 仲有smalljng 同jones 打右既

隊長爆面

隊長

朗尼成面血

月巴

但問題買撚左件普巴
hehe 迫住打後

朗隊

肥西破相

都係咁靚仔

好型

朗隊真男人

我隊

換人未呀屌你
小豬呢

小豬呢

仆街隊長真係紅左

隊長個靚仔樣

朗肥仲屌返球證吹咩暫停

朗隊好博命

還我小豬呀撚樣

其實hehe更偏向係CMF,不過係4231下佢算係防中企位，但都係進攻意識比較強烈，特別拍普巴果陣

咁C9 真係唔識做波
一剛一柔的話, 卡神同HEHE 已經個做波
普巴就主攻

仲唔換人？唔洗抖？

肥仔

快啲換小豬 褲已除

隊長又勁又有火

朗隊今日冇波入冇助攻真係冇天理啊

肥西真係

仲唔出小豬

諗起上年v92用爆炸+c9打防中
完全唔識做波
搞到上年馬仔成日一個單挑對面

91'出小豬

比啲機會小豬啦

得返10分鐘，不了

快d出小豬啦

又儲印花?

屌 肥西今場真係勁撚到傻

嘩伊巴呢下突然走位仲要扭埋波

儲quota 下次換

廢老+月巴+mk
一場既組織多過開季到依家

隊長今場好尾機

今場唔換下場換夠6個

小豬換卡
福換廢老喇

真

咁陣內真正世界級係佢地 仲有mata ddg

隊長呢球唔交

其實費sir 嗰時 佢地都打過右 但退左休之後冇人再試過 變左得番華西右

呢下肥西獨左

老野係唔會換的

隊長咁都唔比

朗肥應該傳

朗隊啲常番哂黎

隊長心紅 想入波

朗隊唔比m11帶帽

mk d傳送真係好好

阿狗輸左lu

Mk d出波

朗隊今次終於9返次 中間馬仔空哂都唔傳 不過見你今日咁勁就算

屎波寧都少 Jones 經常打閘

伊巴first touch 好屈

以後出多啲佢同馬達

屌仲唔出豬

我個小豬呢

blind👍🏻

摩佬：叫豬爺出黎熱身但唔換 玩鳩佢 吹咩

zaza

屌原來普巴係毒瘤
朗尼先係真核心

肥西今日做咩 咁神 尋晚係咪叫唔到雞？

Btw ibra

補時比佢出黎, 波皮都掂唔到

等睇85' 89'換人

宗師打閘係攻守都有問題 唔係嗰陣拉菲爾成日傷都唔會用到宗師打右

屌你老母 換未

小豬呢撚樣臭閪爛春袋摩佬

小豬ready

要打閘比機會文西好過啦

係咪on9架，咁多老將都唔換

摩狗出小豬啦

小豬入

小豬換衫

仆佢個街 lead 2球都唔肯換

Ibra扮傻

BLIND咁都頂漏 嬲死DDG

豬哥

換啦換啦

出來了

攻仲衰過大米，除左有股牛力衝下

屌blind真係痴撚線

俾個球迷落場邊踩下草朝聖咋

仆街冚家產臭閪你老母柒頭撚樣鳩頭爛袋獸摩佬

講戰術講到完場都唔出，吹咩

小豬對襪做咩絕對領域咁

Jone閘我寧願要羊

球證補夠5分鐘ok?

廢老又獨

Mk咁都唔比朗隊

小豬等左咁耐終於有幾分鐘踢下

豬哥 3月後歌無為獌上陣過

豬

點解係換馬仔

踢出界啦

又黎大巴屌

小豬好型

會唔會係換馬仔呀屌

廢老雖然獨
但係前鋒黎講造波真係數一數二好

符合摩佬

所以好掛住細孖 雖然有時有前無後

又係Rojo

唔好俾佢hat trick

唔換卡神

果球邊關廢老事，MK比得差

睇得出小豬有得踢好開心

教訓下D 90後

細孖 新馬些路

挫佢銳氣

肥西同rojo 會唔會比人捉去驗尿

左梳右細

場場比人456

伊巴 朗尼 小豬 mk
呢個陣有今生無來世

如果全部後生5歲你話幾好

細孖好有火 下下博盡 佢同華西打曬成條右邊就正

小豬射門

呢下都近啊豬

應該要

小豬遠射

出我

踢埋今場 小豬又唔知等幾耐先再有機會出

係都唔換走伊巴

見到豬哥真係好開心

小豬 shot

兩老好慘

小豬d 走位意識好屈

要幾錢

mk仔motm

好似豬哥送別賽咁

豬豬

Mk motm

摩佬虐老

一月好可能俾摩佬賣走

其實老野都幾好氣

呢d 傳波真係玩鳩小豬

小豬舉哂手唔好俾， 都照俾， 玩9佢啫

費SIR 後生5年就夠啦

jones 想比小豬踢下波都唔係咁比

半隊三字頭

卡神又踢足 廢老又踢足
換出黎果2個啱啱好可以踢呢2個位

小豬真係完全冇態

rojo真係冇得頂，91分鐘都飛落去

好慢

仆街小豬呢下又要比人雪

motm rojo

點會呀識唔識波呀
剩下入黎射波之前個走位都好屈

我無聽過小豬出名係快

賣一個c朗既錢都換到晒啦

豬 >>> HEHE >>> 伊巴

岩岩俾失果下明顯俾人冼

都叫間接造左球波

廢老都兩粒

豬哥組織

無態？

Hehe呢下靚

Hehe

整多粒

無態？
呢球造咁靚

原來廢老唔換走係等呢下

英撚隊長 阿美尼亞隊長 瑞典隊長 德國隊長 仲有冇

好彩冇熄到

Bbq結局

踢杯賽又大炒人
聯賽睇黎又失分

美國隊長

Hehe feel到小豬既心意 唔可以哂左個波

throw in 人地仲on99咁佢已經狗衝緊

華西好似係隊長

承傳

好驚曼大炒人 入波quota

厄瓜多爾

開季到依家最似樣依場
想出既人係差mata同b仔
Pogba返去繼續跳舞啦

華西係唔係captain

華西好似都係隊長黎 有錯勿屌

Zaza條廢J 有得拎老野件9號

Zaza 搵ibra換波衫

今場表現最差算唔算係ddg

馬仔 mk 朗隊 rojo打得最好

頭先有球 左邊位比人射高個球 佢應該要幫手去補位
鐘意還鐘意 但中場咁多人用 真係唔會有正選

高登5頁都推唔爆

好柒
好有一字眉當年爭影相個感覺

普巴值80m
咁hehe至少值一億

呢度追得好辛苦

前提係月巴要食左春藥 識攻先得

荷蘭隊長盲

9up 巴有見地 agger

唔好咁啦

小豬個球擺到明隊友傳醫院都可以懶小豬無態

剩係走位射門 場上態度 比波節奏已經勁啦

普巴真係唔好再出
Hehe 卡膠 小豬都好過你

class is permanent

大家分享下今場motm係邊個
我就mk仔
2球助攻，跑上跑落，唔獨食多key pass.依場有mk仔成條右路出返黎

btw好感動小豬有得出

有得睇小豬
今晚捱夜都抵晒

Mk,無懸念

華西唔洗再單打獨鬥

馬仔打返起

ibra 啦
唔係佢一開波開紀錄無咁易踢
加埋最尾果球。全場造波都好好

跳舞孖寶 pogba + lin 仔
打包價億5

the dab dou
賣一億算la 唉

DDG救左咁多次，有幾場差啲有咩所謂

Rojo 一定係

呢場個個上晒身 屌
個個都有表現
motm 係全隊曼聯

認真 mk係勁
咁今場Ibra
Key pass佢都大把

咪撚on9啦你

其實朗尼有入波/助攻既話
今場一定係佢

以後都唔反隊長了

講得好
但最尾果句就。。。
普巴始終後生 曼聯未來 特別係跳舞

照計都係伊巴，第三球好重要
佢彈俾華西果球好靚
不過其實對面冇乜壓力俾到曼
所以成場波其實好多機會造波同空位
好好好嚴格黎講，其實四球都算少

普巴有咩勁？拎住個波死扭比人搶呀？

不反了

4強有 曼聯 修仔 利記同侯城？

因為聯賽玩斬波架嘛

希望今場之後 mk地位會高啲 同融入球隊多啲
好好j

高登個邊即討得6頁

今場朗隊表現值得有入波/助攻
平時踢到鳩下鳩下咁反而有goal/assist

第一球真係出左血

妹下妹下

計完場果刻, 5頁咋

比咁多錢唔好再出

反少一場 就下場

其實普巴好多能力都係曼聯中場最好
但妹下妹下真係拖慢哂

邊個賤種仲喺果邊做早洩隻狗

有D 無左ISP email都慘既
雙修真係 賤種

Cap 圖睇下個邊有咩人

如果普巴唔改善佢上腳問題 同埋唔肯走多幾步,鳩射少陣既話
咁真係hehe打佢個位仲好

屌 如何將杯賽d好表現帶落聯賽 一踢聯賽就柒

係囉仲有得升！上場唔係佢助攻伊巴可能輸9埋

今場見到隊波有波就向前傳向前帶好感動

比得多錢一定要出咁肥西都場場正選啦
事實就係普巴要雪下
等佢學下幾時比波幾時推波

上場係禁區打反擊 肥西空晒都要過5秒先傳
傳失仲要發脾氣
On撚9

無人開即討意義何在

其實普巴係勁 有時唔知點解d decision 成日要等一兩下先做 明明即刻傳仲好
講真 佢有身位有技術 仲要後生 仲有好多改善空間

其實今場好似對史雲斯果場咁

對面防守都唔迫
咁曼果班本身波底ok, 就好易做入去

如果正常英超果d 壓迫打法, 伊巴mk都好辛苦, 朗尼又會喪甩波

佢肯係適當既時候妹，適當既時候one touch 其實好屈
最聯你要搵第個妹下妹下護到個波都唔易

正一on9仔
近兩場普巴好左
做埋playmaker俾靚波
小豬出黎踢幾分鐘就好過佢
主觀到你咁淨係話你on9已經算厚道

9成都好生面口, 除左開po果個同蘋果ching

其實中場最重要係卡神
其他咩普巴搭hehe/c9/爆炸 都冇乜料到
希望小豬慢慢操返起 多一個deep lying中場用

原來料ching 未訓

by the way下場朗隊停賽冇得出

D on9仔成日以為雪下就會醒
唔撚知咩logic黎

唔怪得今場跑咁多

EFL Cup semi-final draw:

Manchester United vs. Hull City
Southampton vs. Liverpool

#EFLCup

放四日假 上左去睇

慘了, 坐和望豬

唔洗讀書咩
上去玩完返黎gpa 得返1

又做馬想final高收視

hull city都唔知贏唔贏到喇

侯城對修仔 有咩高收視

會唔會係俾豬哥打幾場，1月賣走

Mk x2 希望唔會

就當真係做收視

質隊侯城比你都驚你贏唔到

去一日咋 其他時間忙到死